我表哥成日等我沖涼嘅時候扮拎嘢入黎影我

每次沖涼佢都會扮哂嘢話要拎嘢，之後開門就見佢拎住部手機對住我，搞到我好驚 一陣比人扔上成人台點算

到底佢係基定係點

洗好屎忽未

下次買定condom直接係入面開波

裝表弟沖涼茶？

樓主用番梘沖涼?